屌!!! 黑警連急救員都告暴動!!!!

有位陳姓護士，當時係救緊人比人拉

除左呢個之外
其他40幾位義士都係無辜
跑得慢就係暴動？我屌你老母啦